{
  "_id": {
    "$oid": "6839890532aca6ce8f4a2f6f"
  },
  "handle": "johaugtherese",
  "shortcode": "C-XJQBgocbY",
  "caption": "I 2022 la jeg skiene p\u00e5 hyllen, fordi jeg \u00f8nsket \u00e5 stifte familie, men har fortsatt \u00e5 trene fordi det gir meg s\u00e5 mye glede\u2764\ufe0f! B\u00e5de i NM og p\u00e5 tester virker det fortsatt som om jeg har noe \u00e5 bidra med i skisporet, og lysten til \u00e5 ha startnummeret p\u00e5 brystet er like sterk. Etter to begivenhetsrike \u00e5r p\u00e5 sidelinjen, har jeg igjen f\u00e5tt muligheten til \u00e5 bli en del av langrennsatsingen til Norges Skiforbund, og \u00f8nsker \u00e5 gi dr\u00f8mmen om VM p\u00e5 hjemmebane en sjanse\ud83c\udf1f! Jeg er spent p\u00e5 \u00e5 se hva som er mulig \u00e5 f\u00e5 til, og h\u00e5per jeg f\u00e5r ta del i folkefesten som VM i Trondheim kommer til \u00e5 bli. Vi sees i l\u00f8ypa \ud83d\udc4a\ud83d\ude0d",
  "comments": 734,
  "likes": 39316,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/C-XJQBgocbY/",
  "video": false,
  "timestamp": 1723018516,
  "processed": true,
  "__v": 0
}