{
  "_id": {
    "$oid": "6824efb66755bde277930062"
  },
  "handle": "mirtadeperales",
  "shortcode": "DB1zCaEo4-h",
  "caption": "A good hair day and a cuddle session? Yes, please!\ud83e\udd0d\ud83d\udc36 What are your weekend plans? \n\n.\n\n\u00bfUn buen d\u00eda de pelo y una sesi\u00f3n de mimos? S\u00ed, \u00a1por favor! \ud83e\udd0d\ud83d\udc36 cu\u00e1les son tus planes este fin de semana?",
  "comments": 0,
  "likes": 28,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DB1zCaEo4-h/",
  "video": false,
  "timestamp": 1730489509,
  "processed": true,
  "__v": 0
}