{
  "_id": {
    "$oid": "6824efb66755bde27793005d"
  },
  "handle": "mirtadeperales",
  "shortcode": "DCXJvHtILty",
  "caption": "El col\u00e1geno es uno de los antioxidantes y prote\u00ednas m\u00e1s utilizados en el cuidado de la piel \ud83e\uddd6\u200d\u2640\ufe0f Recomendado por dermat\u00f3logos y esteticistas como parte integral de su rutina de cuidado de la piel! \u2728\n.\n\nCollagen is one of the most used antioxidants and proteins in skincare \ud83e\uddd6\u200d\u2640\ufe0f Recommended by both dermatologists and estheticians as an integral part of your skin care routine! \u2728\n\n.\n.\n.\n\n#CollagenBodyCream\n#ElastinBodyCream\n#AntiAgingSkinCare\n#SkinElasticity\n#HydratingBodyCream\n#WrinkleReduction\n#SkinRejuvenation\n#YouthfulSkin\n#SkinFirming\n#RadiantComplexion\n#SkinHydration\n#MoisturizingCream\n#SmoothSkin\n#HealthySkin\n#BeautyRoutine\n#mirtadeperales",
  "comments": 0,
  "likes": 17,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DCXJvHtILty/",
  "video": false,
  "timestamp": 1731608705,
  "processed": true,
  "__v": 0
}