{
  "_id": {
    "$oid": "67c2395f170ba974213b0ef6"
  },
  "handle": "guerandecosmetiques",
  "shortcode": "DFPq_FUMEIf",
  "caption": "La minute d\u2019automassage \ud83d\udc50\n\nAnne-Sophie, notre formatrice, vous propose une 4e s\u00e9rie de massages \u00e0 effectuer le matin dans votre salle de bain, pour un r\u00e9veil tonique et \u00e9nergique.\n\nCette s\u00e9rie de massage est \u00e0 r\u00e9aliser avec votre s\u00e9rum.\n\nDans cette vid\u00e9o, Anne-Sophie utilise notre S\u00e9rum jeunesse cellulaire. Formul\u00e9 aux Eaux-m\u00e8res \ud83d\udca7 et \u00e0 la Salicorne rouge de Gu\u00e9rande, il int\u00e8gre \u00e9galement de l\u2019Acide hyaluronique de bas poids mol\u00e9culaire.\n\nAnti-\u00e2ge et repulpant, il laisse la peau plus souple, lumineuse et pleine de vitalit\u00e9. \u2728\n\n\ud83d\udc49 Continuez de nous suivre pour de nouvelles id\u00e9es d\u2019automassages \ud83d\ude0a\n\n#automassage #visage #bienetre #thalassique #guerandecosmetics #guerandecosmetiques",
  "comments": 1,
  "likes": 32,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DFPq_FUMEIf/",
  "video": true,
  "timestamp": 1737800180,
  "processed": true,
  "__v": 0
}