{
  "_id": {
    "$oid": "67c1d75fefacfe5d71edb894"
  },
  "handle": "coastalhomes",
  "shortcode": "DGS_nQ0tb9P",
  "caption": "\ud83c\udfe1\u2728 Ege\u2019nin S\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Ta\u015f\u0131yan Bir Ev! \u2728\ud83c\udfe1\n\nBu sefer yolumuz Edremit\u2019e d\u00fc\u015ft\u00fc! Mobilyalar\u0131n\u0131 teslim etti\u011fimiz bu g\u00fczel ev, hem sahibinin zevkini hem de Ege\u2019nin o huzurlu ruhunu \u00f6yle g\u00fczel yans\u0131t\u0131yor ki... Her k\u00f6\u015fesi \u201c\u0130yi ki!\u201d dedirten bir dokunu\u015fla dolu. \ud83c\udf3f\ud83c\udf0a\n\nSadelik, do\u011fall\u0131k ve s\u0131cakl\u0131k bir araya gelince ortaya \u00e7\u0131kan bu ya\u015fam alan\u0131, bize de ilham oldu. \u015eimdi sizi de bu keyif dolu evle bulu\u015fturuyoruz. Belki siz de hayalinizdeki evi yaratmak i\u00e7in bir ad\u0131m atars\u0131n\u0131z. \ud83d\ude09\n\n#EgeRuhu #S\u0131cakBirDokunu\u015f #Dekorasyon\u0130lham\u0131 #countrymobilya #CountryTarz\u0131 #coastalhomes #restorationhardware",
  "comments": 0,
  "likes": 177,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": [
    false,
    false,
    false,
    false,
    false,
    false,
    false,
    false,
    false
  ],
  "url": "https://www.instagram.com/p/DGS_nQ0tb9P/",
  "video": false,
  "timestamp": 1740059115,
  "processed": true,
  "__v": 0
}