{
  "_id": {
    "$oid": "68293588e62ef06f3d51fcbe"
  },
  "handle": "sarah",
  "shortcode": "DHLx0I_OYSM",
  "caption": "Hoje, tive a honra de presidir uma sess\u00e3o plen\u00e1ria na Assembleia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (Alerj). As palavras n\u00e3o conseguem expressar plenamente o turbilh\u00e3o de emo\u00e7\u00f5es que vivi neste momento \u00fanico. Foi uma experi\u00eancia profundamente gratificante e uma honra imensa, simbolizando um avan\u00e7o significativo na participa\u00e7\u00e3o feminina em espa\u00e7os de decis\u00e3o. Neste M\u00eas das Mulheres, este marco ressalta a import\u00e2ncia de ocuparmos lugares de relev\u00e2ncia em todas as esferas da sociedade. Minha gratid\u00e3o ao presidente Bacellar por nos proporcionar esta oportunidade. Que este momento inspire outras mulheres a seguirem seus caminhos com determina\u00e7\u00e3o e coragem. \ud83e\udde1",
  "comments": 146,
  "likes": 4676,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DHLx0I_OYSM/",
  "video": true,
  "timestamp": 1741964683,
  "processed": true,
  "__v": 0
}