{
  "_id": {
    "$oid": "68293588e62ef06f3d51fcc1"
  },
  "handle": "sarah",
  "shortcode": "DHpHa67JD9f",
  "caption": "Hoje recebi na Alerj a querida Maj\u00fa de Ara\u00fajo, a primeira modelo brasileira internacional com s\u00edndrome de Down, um s\u00edmbolo de beleza, representatividade e for\u00e7a.\n\nAo lado da m\u00e3e, Adriana, e da irm\u00e3 Larissa, que est\u00e1 sempre nos bastidores registrando, apoiando e caminhando junto, Maj\u00fa representa uma fam\u00edlia que luta unida por inclus\u00e3o, visibilidade e protagonismo para pessoas com defici\u00eancia.\n\nEntrei com o pedido da Medalha Tiradentes para reconhecer essa trajet\u00f3ria que inspira o Brasil. Que esse gesto ecoe para al\u00e9m das redes e fortale\u00e7a pol\u00edticas p\u00fablicas que acolham, respeitem e deem voz a quem por muito tempo foi silenciado.\n\n\u00c9 por ela e por todas as pessoas com defici\u00eancia que seguimos lutando por inclus\u00e3o de verdade, mostrando que a luta se constr\u00f3i em conjunto, com afeto e prop\u00f3sito.",
  "comments": 253,
  "likes": 16142,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": [
    false,
    false,
    false,
    false,
    false
  ],
  "url": "https://www.instagram.com/p/DHpHa67JD9f/",
  "video": false,
  "timestamp": 1742948890,
  "processed": true,
  "__v": 0
}