{
  "_id": {
    "$oid": "6827fe2952a56af0a19e30b7"
  },
  "handle": "thewagonlegacy",
  "shortcode": "DHv5Zf5s5UB",
  "caption": "Mark your calendars! \ud83d\uddd3\ufe0f On April 3, 2025, I\u2019ll be joining Michelle Pichardo from the Alzheimer\u2019s Association for a powerful and insightful webinar on understanding Alzheimer\u2019s and dementia.\n\nWe\u2019ll be diving into the impact of these diseases, recognizing the warning signs, and exploring ways to support our loved ones and communities. Whether you\u2019ve been personally affected or just want to learn more, this is an opportunity to gain essential knowledge and resources.\n\nLet\u2019s come together to educate, support, and advocate. \ud83d\udc9c Register to join: https://my.demio.com/ref/sxLZ0HOzQNxuEupu\n.\n.\n.\n\u00a1Ap\u00fantenlo en sus calendarios! \ud83d\uddd3\ufe0f El 3 de abril de 2025, me unir\u00e9 a Michelle Pichardo, de la Asociaci\u00f3n de Alzheimer, en un seminario web impactante y esclarecedor sobre c\u00f3mo comprender el Alzheimer y la demencia.\n\nProfundizaremos en el impacto de estas enfermedades, reconoceremos las se\u00f1ales de alerta y exploraremos maneras de apoyar a nuestros seres queridos y comunidades. Tanto si se han visto afectados personalmente como si simplemente quieren aprender m\u00e1s, esta es una oportunidad para obtener conocimientos y recursos esenciales.\n\nUn\u00e1monos para educar, apoyar y defender. \ud83d\udc9c Reg\u00edstrese para unirse: https://my.demio.com/ref/sxLZ0HOzQNxuEupu\n\n#dementia #alzheimers #webinar #informative #alzheimersawareness #dementiaawareness #planahead #alzheimersassociation #california #love #family #future #educate #support #learn #advocate",
  "comments": 0,
  "likes": 3,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DHv5Zf5s5UB/",
  "video": false,
  "timestamp": 1743176424,
  "processed": true,
  "__v": 0
}