{
  "_id": {
    "$oid": "6842ccb63125873de2737b02"
  },
  "handle": "brunamarquezine",
  "shortcode": "DJ2RFTyOp6j",
  "caption": "Com claquete e tudo! \ud83c\udfac\n\nAgora \u00e9 oficial: as grava\u00e7\u00f5es da segunda temporada de #AmorDaMinhaVida come\u00e7aram (e a gente n\u00e3o v\u00ea a hora de rir e chorar de novo com esses dois). Em breve, no #DisneyPlus.",
  "comments": 1088,
  "likes": 55870,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJ2RFTyOp6j/",
  "video": false,
  "timestamp": 1747692001,
  "processed": true,
  "__v": 0
}