{
  "_id": {
    "$oid": "6842b99a709aa241e54a0ce8"
  },
  "handle": "mesoestetic",
  "shortcode": "DJ8wpFYNUra",
  "caption": "El pasado s\u00e1bado celebramos el mesoestetic\u00ae Family Day, un d\u00eda muy significativo en el que abrimos nuestras instalaciones a las familias y amigos de nuestros empleados.\n\nFue una jornada llena de sonrisas, ciencia y diversi\u00f3n, donde m\u00e1s de 870 personas visitaron la sede y conocieron de primera mano nuestra esencia a trav\u00e9s de la planta de producci\u00f3n y oficinas. Tampoco faltaron actividades, juegos para todas las edades y foodtrucks. Adem\u00e1s, fuimos anfitriones del programa de radio \u201cEl Vermut de Lluci\u00e0 Ferrer\u201d @vermutlluciaferrer, de @flaixbacoficial , donde entrevistaron a Joan Carles Font, presidente de la compa\u00f1\u00eda.\n\n\u00a1Gracias a todos por disfrutar de un d\u00eda tan especial con nosotros!\n\n#mesoestetic #familyDay\n\n\u2014-\n\nLast Saturday we celebrated mesoestetic\u00ae Family Day, a very significant day in which we opened our facilities to the families and friends of our employees.\n\nIt was a day full of smiles, science and fun, where more than 870 people visited the headquarters and learned first-hand about our essence through the production plant and offices. There were also activities, games for all ages and food trucks. In addition, we hosted the radio program \u201cEl Vermut de Lluci\u00e0 Ferrer\u201d @vermutlluciaferrer, from @flaixbacoficial , where they interviewed Joan Carles Font, president of the company.\n\nThank you all for enjoying such a special day with us!\n\n#mesoestetic #familyDay",
  "comments": 16,
  "likes": 568,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJ8wpFYNUra/",
  "video": true,
  "timestamp": 1747907858,
  "processed": true,
  "__v": 0
}