{
  "_id": {
    "$oid": "68253ea8a8a2da12603c7cb9"
  },
  "handle": "vicco",
  "shortcode": "DJeZ351NW1S",
  "caption": "\u2728 QUEEN \u2728\nRenkleriyle g\u00f6z kama\u015ft\u0131r\u0131yor, \u0131\u015f\u0131kl\u0131 taban\u0131yla her ad\u0131m\u0131 bir \u015fova d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcyor! \ud83d\udcab\nHem rahat, hem e\u011flenceli, hem de tam bir stil ikonu! \ud83d\udc51\n\n#cocuklarinayakkabicisi #madeint\u00fcrkiye",
  "comments": 0,
  "likes": 50,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": [
    false
  ],
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJeZ351NW1S/",
  "video": false,
  "timestamp": 1746884433,
  "processed": true,
  "__v": 0
}