{
  "_id": {
    "$oid": "6825fdc9798ba30988bb7f14"
  },
  "handle": "matis_paris",
  "shortcode": "DJqpQRKq0lw",
  "caption": "\u00c9clat, \u00e9l\u00e9gance et innovation r\u00e9unis dans une exp\u00e9rience inoubliable !\n\nVoici un retour sur la pr\u00e9sence de Matis Paris au Salon de la Beaut\u00e9 et du Bien-\u00catre 2025.\n\nEntre rituels de soins experts et diagnostics de peau personnalis\u00e9s, nous avons \u00e9t\u00e9 fiers de partager avec vous notre vision de la beaut\u00e9 \u00e0 la fran\u00e7aise. \ud83d\udc95\n\n@matisparis.liban \n\n#MatisParis #BeautyAndWellbeing2025 #FrenchSkincare #RadiantSkin #SkincareEvent #professionalbeauty",
  "comments": 1,
  "likes": 51,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJqpQRKq0lw/",
  "video": true,
  "timestamp": 1747295167,
  "processed": true,
  "__v": 0
}