{
  "_id": {
    "$oid": "6825fdc9798ba30988bb7f13"
  },
  "handle": "matis_paris",
  "shortcode": "DJqqFCItHpm",
  "caption": "Chez Matis Paris, nous accompagnons la peau dans le temps, avec des soins professionnels dignes de l\u2019excellence esth\u00e9tique.\n\n\ud83e\uddec Focus Anti-\u00c2ge : la Solution Densit\u00e9.\n\nUn soin expert d\u00e9di\u00e9 aux peaux en perte de fermet\u00e9 et marqu\u00e9es par les signes du temps. Gr\u00e2ce \u00e0 des formules concentr\u00e9es inspir\u00e9es de la m\u00e9decine esth\u00e9tique, chaque geste r\u00e9active la densit\u00e9, redonne du tonus et repulpe visiblement la peau.\n\nLe Kit DENSI-AGE EXPERT : Un protocole en deux temps avec un masque fusion lissant et raffermissant, pour une peau redessin\u00e9e, des traits liss\u00e9s et une nouvelle jeunesse visible s\u00e9ance apr\u00e8s s\u00e9ance.\n\n\ud83c\udf1f Parce que chaque \u00e2ge a sa beaut\u00e9, Matis sublime la peau avec des solutions anti-\u00e2ge cibl\u00e9es, performantes et sensorielles.\n\n#matisparis #soins #professionnels #instituts",
  "comments": 0,
  "likes": 34,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJqqFCItHpm/",
  "video": false,
  "timestamp": 1747295582,
  "processed": true,
  "__v": 0
}