{
  "_id": {
    "$oid": "68261b5b945e646b168e3ed1"
  },
  "handle": "pele",
  "shortcode": "DJrhBdFtPF_",
  "caption": "Em 1981, neste dia, no emblem\u00e1tico Parc des Princes, em Paris, Pel\u00e9 foi consagrado Atleta do S\u00e9culo \u2014 n\u00e3o apenas do futebol, mas de todos os esportes. A homenagem veio logo ap\u00f3s a vit\u00f3ria do Brasil por 3 a 1 sobre a Fran\u00e7a. Vestindo um terno claro, o Rei entrou em campo ovacionado por um est\u00e1dio lotado e recepcionado por dezenas de crian\u00e7as. Um instante eterno na hist\u00f3ria do esporte.\n.\nIn 1981, on this day, at the iconic Parc des Princes in Paris, Pel\u00e9 was crowned Athlete of the Century \u2014 not just in football, but across all sports. The tribute came right after Brazil\u2019s 3-1 win over France. Dressed in a light-colored suit, the King walked onto the pitch, welcomed by dozens of children and a roaring crowd. A timeless moment in sports history.",
  "comments": 84,
  "likes": 16032,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJrhBdFtPF_/",
  "video": false,
  "timestamp": 1747324388,
  "processed": true,
  "__v": 0
}