{
  "_id": {
    "$oid": "68293588e62ef06f3d51fcbb"
  },
  "handle": "sarah",
  "shortcode": "DJt-q5Uuvfq",
  "caption": "Animal em situa\u00e7\u00e3o de rua n\u00e3o \u00e9 detalhe. \u00c9 sinal de que precisamos agir com responsabilidade, humanidade e pol\u00edticas p\u00fablicas eficazes. Em Teres\u00f3polis, demos o primeiro passo com o Programa de Manejo Populacional de C\u00e3es e Gatos: castra\u00e7\u00e3o, microchipagem e conscientiza\u00e7\u00e3o. Mais que n\u00fameros, esse programa \u00e9 respeito \u00e0 vida. N\u00e3o \u00e9 sobre fazer mais do mesmo \u00e9 sobre fazer o certo. Com const\u00e2ncia, seriedade e compromisso. E sigo pronta para levar esse modelo a outros munic\u00edpios. A causa animal n\u00e3o pode esperar. \ud83e\udde1",
  "comments": 64,
  "likes": -1,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJt-q5Uuvfq/",
  "video": true,
  "timestamp": 1747407216,
  "processed": true,
  "__v": 0
}