{
  "_id": {
    "$oid": "6842b99a709aa241e54a0cea"
  },
  "handle": "mesoestetic",
  "shortcode": "DJueqbAuB1C",
  "caption": "Os compartimos un resumen de la @peopleinredgala , el evento solidario impulsado por @fundaciolluita que patrocinamos por quinto a\u00f1o consecutivo, fieles a nuestro compromiso con la investigaci\u00f3n cient\u00edfica.\n\n\u00a1Muchas gracias a todos los implicados! \u2764\ufe0f#PeopleinRed2025\n\n\u2014\n\nWe share with you a summary of the @peopleinredgala , the solidarity event promoted by @fundaciolluita that we sponsored for the fifth consecutive year, true to our commitment to scientific research.\n\nMany thanks to everyone involved! \u2764\ufe0f #PeopleinRed2025",
  "comments": 9,
  "likes": 446,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJueqbAuB1C/",
  "video": true,
  "timestamp": 1747424024,
  "processed": true,
  "__v": 0
}