{
  "_id": {
    "$oid": "6829b2a0d6eed143d28a2556"
  },
  "handle": "marcosmion",
  "shortcode": "DJxQNTGv49R",
  "caption": "PRECISAVA FALAR SOBRE ESSE TEMA. \u00c9 um das discuss\u00f5es mais atuais e importantes da nossa gera\u00e7\u00e3o: ESPERO QUE ESSA MINHA VIS\u00c3O AJUDE PAIS E M\u00c3ES.\nAfinal, a culpa n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 das redes sociais, mas n\u00f3s pais e m\u00e3es temos nossa culpa tamb\u00e9m.\n.\nEncaminhe, comente e suba no seu stories \u25b6\ufe0f\n.\n#MensagemDeS\u00e1bado",
  "comments": 1351,
  "likes": 54248,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DJxQNTGv49R/",
  "video": true,
  "timestamp": 1747517317,
  "processed": true,
  "__v": 0
}