{
  "_id": {
    "$oid": "68396f34edbb4fee17b31297"
  },
  "handle": "elenemigocol",
  "shortcode": "DKFtgPqJc1D",
  "caption": "Desde el centro de Pasto, @casaparamo.co ha abierto nuevas posibilidades para la cultura alternativa de esta ciudad fronteriza y volc\u00e1nica, cuya escena musical, una celebraci\u00f3n orgullosa de su origen, ha alcanzado los principales escenarios del pa\u00eds. \n\nGracias a @gacetarevista por darle espacio a \u201cUna casa al pie de un volc\u00e1n\u201d, y a @elenemigocol por siempre decir que s\u00ed. No escrib\u00eda de algo que me moviera hace aaa\u00f1os \ud83d\udc9c\n\n\u270d\ud83c\udffc A @scembrano por su edici\u00f3n \n\u2728 A @sara_pabon_ y a @santiagocortesb_ por su ayuda (y por las risas que no faltaron)\n\ud83c\udfe0 Y a los 3 seres tras @casaparamo.co por creer en m\u00ed y querer llevarme de regreso a la ciudad sorpresa \n\n\u00a1Nos encontramos en GACETA.CO! \ud83e\udef5\ud83c\udffc",
  "comments": 78,
  "likes": 3220,
  "thumbnail": "false",
  "carouselImages": null,
  "url": "https://www.instagram.com/p/DKFtgPqJc1D/",
  "video": true,
  "timestamp": 1748204092,
  "processed": true,
  "__v": 0
}